如果他的底座上沒有任何銘文，你甚至看不出他代表了什麼戰爭。 聯盟軍的最後安息之地，馬克·費舍爾，2021年5月30日，華盛頓郵報 
 這是因為以巴關係已經存在了近75年，其間穿插著週期性屠殺的永久性衝突已深深銘刻在這種關係的DNA中。 以色列和巴勒斯坦是一個長期衝突的國家，不時發生屠殺。 只有旁觀的世界才能阻止它|Mouin Rabbani | 2021年5月13日|時間 
 14年後，沃德斯特拉斯想要把恩達爾的名字刻在他的名字上的願望發展成了一件更大的事情。 美國國務院在紀念在職外交人員死亡的牌匾上增加了71個歷史名字 
 每一片都必須是直的，沒有一片可以穿過代表你最初想要的煎餅的藍色圓圈。 你能系統地解決週五的填字遊戲嗎? |扎克·維斯納-格羅斯(riddlercolumn@gmail.com) | 2021年4月30日|FiveThirtyEight 
 每一片都必須是直的，沒有一片可以穿過代表你原來想要的煎餅的藍色圓。 你能切出完美的煎餅嗎? |扎克·維斯納-格羅斯(riddlercolumn@gmail.com) | 2021年4月23日|FiveThirtyEight 
 引座員分發小紙片，會眾可以在上面寫下對性侵受害者的支持。 賓夕法尼亞州立大學，足球就是宗教，與醜聞作鬥爭 
 他自己選擇一個給定的私人«Watchword»(losungswwort)，並將其刻在反證書的指定位置。 社會整合與支票結算服務 提案法律|歐內斯特·索爾維 
 遊牧在西部大草原的民族，把它們刻在野牛的皮上。 住在棚屋裡的印第安人亨利·r·斯庫爾克拉夫特 
 禁酒令軍隊中接受《聖經》為指導的那支軍隊會把這些文字刻在他們的旗幟上嗎? 聖經|約翰E.雷姆斯堡 
 在任何人的陵墓上刻上“他從民主中拯救了他的國家”就足夠了! 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第57卷，第354期，1845年4月|各種 
 如果有什麼東西我們不敢寫，那就不是給我們的。 解釋者的聖經:歌羅西書和菲利門|亞歷山大麥克拉倫